當初講好左核彈都唔割，就係核彈都唔割

不分化 不割蓆 不篤灰

Lm